\ifczech

\textbf{Hong Kong University of Science and Technology \hfill Hong Kong} \par
\textit{PhD v oboru informatiky a inženýrství pod vedením \href{https://scholar.google.com/citations?user=4o8gvAYAAAAJ&hl=en&oi=ao}{Prof Amir Goharshady}} \hfill Zář 2021--Srp 2025\par
\textbf{Výzkum:} Použití parametrizace k řešení široké škály problémů v různých oblastech informatiky souvisejících s verifikací programů.
    \begin{itemize}
\item Využití malé stromové šířky control-flow grafů reálných programů ke tvorbě rychlejších algoritmů pro doménové výpočty v abstraktní interpretaci.
        \item Využití parametrů řídkosti, především stromové a cestové šířky, ke zrychlení algoritmů pro fundamentální problémy o MDP.
        \item Rozšíření nedávno vyvinutých parametrizovaných algoritmů pro data packing a cache-conscious data placement na pravděpodobnostní programy.
        \item Výzkum nových parametrů řídkosti control-flow grafů. 
        \item Použití parametrizace ke zrychlení heuristik pro řešení SMT specifických teorií.
    \end{itemize} \par
\textbf{Předměty:} Teorie typů, kombinatorická optimalizace, kryptografie, parametrizované algoritmy\par
\textbf{Vedení cvičení:} Úvod do blockchainu, kryptoměn a smart kontraktů
\begin{itemize}
    \item Známkování úkolů, poskytování komplexní zpětné vazby studentům.
\end{itemize}

\else

\textbf{Hong Kong University of Science and Technology \hfill Hong Kong} \par
\textit{PhD in Computer Science and Engineering supervised by \href{https://scholar.google.com/citations?user=4o8gvAYAAAAJ&hl=en&oi=ao}{Prof Amir Goharshady}} \hfill Sep 2021--Aug 2026\par
\textbf{Research:} Applied parameterization to solve a range of problems in diverse areas of computer science broadly related to program verification.
    \begin{itemize}
        \item Exploiting low treewidth of control-flow graphs of real-world programs to obtain faster algorithms for domain calculations in abstract interpretation.
        \item Using sparsity parameters such as treewidth and pathwidth to obtain faster algorithms for fundamental problems about MDPs.
        \item Extending recently developed parameterized algorithms for data packing and cache-conscious data placement to probabilistic programs.
        \item Researching novel sparsity parameters of control-flow graphs. 
        \item Applying parameterization to speed up heuristics for SMT solving of specific theories.
    \end{itemize} \par
\textbf{Coursework:} Type theory, Combinatorial optimization, Cryptography, Parametrized algorithms\par
\textbf{TA experience:} Introduction to Blockchain, Cryptocurrencies and Smart Contracts, Programming in C++
\begin{itemize}
    \item Graded assignments, gave comprehensive feedback to students.
\end{itemize}

\fi