\ifczech
\textbf{Univerzita Karlova} \hfill \textbf{Praha, Česká republika} \par
\textit{Bc. v oboru obecné matematiky} \hfill Zář 2018-Čvc 2021 \par
\textbf{Předměty:} Abstraktní algebra (včetně teorie modelů a univerzální algebry I), Algoritmy a kombinatorika (Grafové algoritmy II, Kombinatorická a výpočetní geometrie II, Kombinatorika a grafy II) \par
\textbf{Bakalářská práce:} \href{https://dspace.cuni.cz/handle/20.500.11956/128190}{Topologické vlastnosti algebraických křivek} (vedoucí práce: \href{https://scholar.google.com/scholar?hl=en&as_sdt=0\%2C5&q=jan+šťovíček&btnG=}{Dr. Jan Šťovíček}) \par
\textbf{Studijní průměr:} 1,33 (1 -- nejlepší, 4 -- neuspěl), 1 za státní závěrečnou zkoušku. \par
\textbf{Aktivity:} Pořádání matematických korespondenčních seminářů PraSe a iKSko pro nadané středoškoláky.
\begin{itemize}
\item Navrhování, testování a opravování úloh, opravování řešení studentů, psaní a korektury vzorových řešení.
\item Přednášení na soustředěních a jejich organizace.
\item Koordinace (známkování, zajištění spravedlnosti) na \href{https://memo2019.karlin.mff.cuni.cz/#/staff}{Středoevropské matematické olympiádě}. \hfill Srp 2019
\end{itemize}

\else

\textbf{Charles University in Prague} \hfill \textbf{Prague, Czech Rep} \par
\textit{Bc in General Mathematics} \hfill Sep 2018--Jul 2021 \par
\textbf{Coursework:} Abstract algebra (including Model Theory and Universal algebra I), Algorithms and Combinatorics (Graph Algorithms II, Computational geometry II, Combinatorics and Graph Theory II) \par
\textbf{Thesis:} \href{https://dspace.cuni.cz/handle/20.500.11956/128190}{Topological properties of algebraic curves} (supervised by \href{https://scholar.google.com/scholar?hl=en&as_sdt=0\%2C5&q=jan+šťovíček&btnG=}{Dr Jan Šťovíček}) \par
\textbf{GPA:} 1.33 (1 -- best, 4 -- fail), 1 for the final exam. \par
\textbf{Activities:} Organizing mathematical correspondence seminars PraSe and iKSko for talented high school students
\begin{itemize}
    \item Proposing, testing and proofreading problems, grading students' solutions, writing and proofreading model solutions.
    \item Giving lectures at camps and organizing them.
    \item Coordinated (graded, ensured fairness) at \href{https://memo2019.karlin.mff.cuni.cz/#/staff}{Middle European Mathematical Olympiad} \hfill Aug 2019
\end{itemize}

\fi
